石森章太郎死後出既幪面超人，仲算唔算係幪面超人？？

如果唔係出自原作手筆，應該只能算係同人作？

另外想請問下知唔知有邊幾個幪面超人係出自石森章太郎創作？？

如果講內容已經不是, 但商業賺錢角度來說之後的主題的確比石章更成功.

BLACK RX之後 , J , ZO 風潮個人覺得已經Out Out地....

Kuuga開始玩具帶動令到熱潮再起, 無左原本味道...但令新時代kamen rider再生存下來係事實

Stan lee而家都無畫啦，咁marvel 仲係唔係marvel?

唔熟marvel d職務關係

stan lee 係創辦marvel??

可以話係完全變左另一樣野……只係掛左幪面超人既名

Stan lee有份創作好多角色

Pokemon打後都唔係作者作

但仍然有好多pkm 本身既精靈存在

Amazons 算唔算有翻之前舊作嘅精神例如變身者嘅悲哀

石森章太郎死左之後係邊個負責畫?
佢既後人定係佢既徒弟

咁唔係出自富野既Gundam仲算唔算Gundam?

同石森同一命運